Jennifer Aniston晒「武肺」聖誕飾物 網民爆粗鬧冇腦

美國經典喜劇《老友記》（Friends）51歲女星珍妮花雅麗絲頓（Jennifer Aniston）去年開設IG平台，並貼上與《老》劇演員合體的自拍照作為第一張照片，令劇迷極為振奮。不過珍妮花上星期分享以武漢肺炎做主題的聖誕飾物後，卻被網民鬧爆冇腦。

波大

呢塊牌無咩問題喎

機場

由細到大都覺得佢好正 不過左膠黎

之前有d地方都有整武肺蛋糕，朱古力兔仔戴口罩etc ，會唔會太大反應